ptbf

1.免費，無錢有真愛
2.同一段時間只會接同一個客
3.識寫少少歌，唱少少歌，彈少少結他，beat少少box
4.識煮野食
6.沒有外在多在美，只有內在美
7.做過/想過做btgf免問
8.如果合適可轉ftbf

有興趣者回覆留下名，電話，相片以便跟進

1. $150一個鐘，包拖手、陪食飯、行街、陪睇戲……

2. 親密接觸，另議

3. 使費，女方付。

4. 談吐得體、有學養、外表唔失禮、善解人意，帶去見家長一流。

5. '非誠物擾

非誠物擾都俾你諗到
果然物質係比誠意更重要

咁ptbf都係求財je

無誠有物都好啦

做乜推咁耐嘅post

幫你push

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經！